想問下邊個買奧巴美揚同拿卡錫迪？兩個都好勁

其他big6買既前鋒收晒皮之際
得阿記兩件越踢越有
請問係邊個教練咁有遠見買晒佢地？

阿仙奴·溫格

前人種樹 後人乘涼

他留低既係一份心意

零加幫愛狗執靚晒個陣

講聽條友就黎訓棺

個陣咁靚真係我老母帶都贏熱狗

留比你同世清一齊訓啦

夠訓埋你個肉酸老母

好波
btw 佢世清分身來 好鬼

屌你老母啦世清

世狗我屌你全家牙

佢全家都笠左

笠野家

高質到

拿卡都唔係第一季係度啦

雲加不嬲買前鋒叻, 享利, 柏金, VPS, N BEN, LACA, AUBA

但唔識買中場, T11呢D佢買唔到, 淨係識買XHAKA果D辣殺

雲加捉緊一盤大棋, 你識D咩, 你係咁勁就你做左領隊啦

ching擺n ben落去搞事牙

捉得黎都老啦
觀眾要既係咩

十幾年都未重奪到

依家做領隊咋做班主咩 無功課交咩老臣子都要走啦

係咁岩有得簽愛蛇入黎既時候使計讓個位出黎
就係雲爺爺最後做得最好既事

兩個符碌射手，遇著個符碌教頭，對曼聯唔輸先話你勁

牙奔高質開